請問呢隻韓國口罩得唔得？

買嘅係另一隻 寄到嚟係呢隻
未見過 唔知得唔得 唔識睇韓文

推1

得

kf94已經ok 恭喜你

ok thanks

炒到30蚊個ge神物

30咁平 之前睇到49蚊個